班黑警今個禮拜癲左咁多有無原因

癲到衝入商場舉槍
和理非照拉
辱警罪恆常化
究竟有無咩背後原因令到佢地可以癲到咁

原因只有一個

因為香港人無撚用 最鐘意比人恰

因為發癲都冇後果，緊係越嚟越癲
人性嚟

唔好呃自己 係佢哋知冇後果

因為淆。行得正，企得工 ，又要比人叫上去翻工既，最多咪出來行行企企，怕咩比人投訴。

你又點樣有用法呢

因為四中全會之後, 老共唔知同特衰正苦講咗啲乜嘢

我哋底牌已經睇穿哂 最盡就係咁

有 因為做完啲野冇後果
知道政府唔會理班市民

最重要 香港人冇人識反抗

被權力蒙蔽

清條毛

因為佢哋冇任何後果囉，無後顧之憂咁執法啊嘛

四中全會

佢地輸就會被清算

所以去到盡

好明顯係
因為做乜都無後果

因為知我地唔識反抗 日日捉10幾20個

佢d 知道冇後果，內部 至 上級無限撐，政府露左底牌真係得警隊，
同政府到尼一刻都完全冇一個plan 去管治（依加警隊係似lead 番林鄭班子轉頭）

原因係已經睇穿晒香港人垃圾得把口，原來做咩都唔駛負責任無人耐得佢地何

預備推辱警罪
受到市民挑釁衝入商場
如果市民唔挑釁就冇事
所以要解決提問題既人

不斷試緊香港人底線
香港人唔反抗就繼續試
入私人鋪 入屋 入商場
之前拉落單 宜家一大班一大班咁拉
好快會上公司拉員工 拉消防 入中學拉學生

因為已經睇穿晒香港人只係得把口

咪撚再呃自己啦

洗乜推 宜家講一句黑警都比佢地塔

老婆走哂佬

一, 四中全會
二, 對家再癲都好,我哋都無再行動升級過

因為上頭俾壓力

因為佢地做野無後果
而我地又係咁送頭⋯⋯

又唔會有人反抗有乜所謂

可能話再鎮壓唔到 就比武警同解放軍取締

迴光返照

會唔會hi左野？

佢地覺得場活動就黎完，所以要再大力到令和理非都唔會再出，等群眾熱情冷卻，佢地就唔會有事

四中全會後已落order要全面清算香港人，自己睇距篇聲明，燒山都有解釋所以而家既然大家升唔到級，就要經濟攬炒

你都講左答案唔洗問點解啦根本大家心照啦

中共已經講咗首要係止暴制亂，
黑警被賦予無限權力 ，總之要不惜一切搞到無曬人出嚟

發夢叫大家 唔好企係到坐係到
周圍去幫手 結果無人聽
到差d比人獅鳥

如果殺香港人都冇後果
點解唔做盡啲？？

set死線要聖誕之前完?

我覺得似
連林大總統都出聲 另外高層開始要班狗落返number

曱大應該都知就來政變
要擺平警隊先

因為和理非不割席 所以政府軍急了

呃撚夠自己未

應該大陸order 用盡一切方法嚇到所有人唔敢出街
而家佢地目的係得一個 要唔好再有示威
用咩方法唔理 只求結果

咪撚打飛機啦

邊個清算佢地啊

因為佢地知道冇後果

冇咗警察政府甚麼都不是

落咗咁多重防護罩隱藏身份
根本唔會俾人認得出

因為佢地有哂時間同班垃圾資本家高層傾掂哂數

既然佢地做咩都無後果嘅，咁我地都唔好被所謂嘅包伏限制自己

感覺上勇武少左好多
呢兩日完全無咁滯

Lucifer effect

唔好呃自己
係真係無後果

因為四中全會開會，大陸放哂風聲，黑警做咩都保

因為佢地知做乜都冇後果

打死人都唔會有後果

你問自己打咗六個月攰唔攰
再諗下班狗同我地一樣 你就知原因
只會越來越癲

打完人仲可以紮職

Agger

佢要極短期攪惦，所以要拉到你怕，宜家真係睇耐力，頂到3個月就有機會

開始懸賞殺狗未?

清算我哋手足近了

落order d傻鳩最興永遠一句
唔理任何方法 我要乜乜柒柒
有咩事我咩

四中全會 777突然上京被照肺

頭先指揮官叫住都唔停 狗衝入商場

班狗好快就會自爆 林大總統都保你唔住

陶輝

老豆話佢地好似六四啲老解咁打咗針

我哋爆都未到狗爆

其實大家都返唔到轉頭

冇後果 蒙撚晒頭
仲要收廿皮野一個月打人
Fatfat

可能地下化左呢

借位推推 中學生需要大家幫手

咪FF啦，就算清算林鄭，佢地唔會比人清算。佢地而家轉左策略，無哂底線狂拉人，乜人都拉，今日連商場都突破埋，拿拿臨拉哂運動就會停

路西法效應
完

啪撚咗藥

推

因為我地唔敢升級
佢覺得已經拉晒唔怕死既人

羈留室坐緊

轉左鄧炳強

true
佢地不知覺得幾爽

我都希望係，但唔似

因為佢地慣左 變本加厲

係，所以咩香港人唔反抗定咩都係偽命題，因為持久戰大家都會攰，係香港人太睇低自己同時又真係覺得狗冇反應

因為無任何後果,你地都係繼續番工

好事黎

目標已由勇武變左和理非，因為選舉到了

yes

唔好話和理非，路過都拉啦

劉兆佳表示會用更強硬態度對港

激發市民，藉此推遲/取消區選

咪撚FF啦
好似劉細良咁日日FF話會清算
清佢老母呀

破窗效應，知道香港人唔會反抗

因為香港人重信和平係可以清算警渣

都唔諗下點攻擊
口頭嗌反抗，但得個屌字
商場戰佔高空優勢都唔出手

比著你有槍有炮
你都唔撚會驚啦

好現實嘅情況嚟

Agger 佢地可以打橫行咁

你答我有咩原因要清算？

講撚左幾個月,見到車尾燈未

急了
應該有deadline
上面唔會比香港長期維持呢個狀態

路西法效應

佢地似係想進一步合理化自己行為
白卡number就算你知
個監警會本身無用 就算佢地show個電話numer出黎都告佢唔入

即係一方面叫自己伙記克制 同加番number
另一方面就升級濫捕同濫暴 等你地底線愈黎愈低 到時根本無辦法投訴

因為做咩都冇後果
開真槍個件撚樣上完監警會都冇事
接受訪問話佢最撚傷心係搞到自己個女炸
佢老味啊0悔意家

習曱甴 曱近平

777就比人DQ 英藉 一定篤差佬灰保國藉

你諗多咗.....

上面開完會就咁

咪再呃自己咩清楚近了，根本上面默許

因為畀左鄧柄強玩?

真天真

慢慢等

high多咗嘢

比武警同解放軍取締
唔係佢地脫身機會咩?
就好似依家矛頭由林鄭去左差佬度咁

agree

on9

我覺得無論場運動最後結果係點 佢地都一定會被清算 不過唔係依家尼一刻咁解姐

人地出黎每次都挑戰法律同市民底線，個個星期都升級，自行擴大警權同解釋法律
佢地唔係癲，只不過做乜都冇後果，俾你都唔會就住就住啦

死亡前的垂死掙扎，
務求等主人見其忠心耿耿，望可免除死刑

原因只有一個

係本性岀哂 真係覺得可以起到軍政府
仲唔嗌聲鄧總統？

好撚正常wo
假如你份工收工早收完全冇後果
你覺得自己會唔會日日越黎越早走？

因為我地吹佢唔脹，係咁做仆街野都無人敢反抗，點解唔癲，即場強姦你估有冇人會去制止?

先幾個月，你睇下支爆講左幾多年

清算你近了

好想劏狗

企係度等比人拉就最有用跟住就會話我分化

橫死掂死
幾大都玩盡佢

不嬲都係，老解入城就攬炒
藍絲、中立最唔想見到，所以黑警做乜都唔會有反應

我信無

其實清算一定有 但一定係我地收左皮先
大家甘心做港豬果陣 啲condom無哂利用價值
就會用佢地黎安民心
佢地咁痴線一個原因 反正都做左 不如做盡佢
等你無得清算
即係借100$要比人屌 點解唔借夠10000$ 反正都比你屌架啦

無後果咁點解要忍

冇後果

係就最好

上面俾壓力要嚇到冇人敢出黎。deadline聖誕前。

利申:9估

因為大家開始習慣
黑警見大家冇咩反應
就愈做愈癲

因為佢地知自己惡曬囉

原因?黑警現在做咩都得,香港人只係屌狗等被捕,WFC, 癲唔癲純粹黑警心情

今日仲話狗係正義之師，班狗仲唔打到一地都係精咩

佢地邊想甩身
想打到我地甩皮甩骨就有

我都覺

完美演繹林鄭口中嘅"只暴製亂"

情況就同之前史丹福監獄實驗一樣
路西法效應

因為開左真槍都冇後果
佢地就更加肆無忌憚

唔止照唔照拉，而家係由打唔係又打，個社工比人扑撚左8野，雖然話撞親佢，公然推記者鏡頭等同刑毁，佢地無法無天到咁，香港人仲on99鳩坐鳩叫等拉，怕死就唔好再出黎返屋企打飛機

因為多咗人知警嫂係水炮車

上帝要你滅亡

同埋知香港人惡唔出樣

當所有政府部門都要配合黑警做野個一刻已經無野阻到佢地亂鳩咁黎

斯善怕惡

打咗乜嘢針

勇武都比人拉左好多啦

呢個真

最慘係我地會有後果

睇下幾時就咁當街都可以強姦
我諗到時都剩係會叫反抗呀

777 習總簡既
依家都平亂唔到
咪姐係習總=廢
咪急囉
反習既人勢力咪越強
習有機會比人拉落黎
咁都唔明

香港人反抗只係口跑
唔好再叫啦

大家諗方法場仗點打仲好啦，啲狗而家進化成咁，今日連商場都突破埋

大鬧死黑警，強姦犯，然後睇住個女仔俾人強姦囉

咁尼句真

太善良 自私
根本唔會每個人都無咁大愛

另外無大台 歷史上有咩革命係可以無領袖下革命成功

要清我地自己清

中共識撚管治對外用錢收買，對內打到收聲

愈來愈多老解

此消彼長有冇聽過

係次次都冇目標
之前都有光復同賀佢老母

其實琴日肯出已經好勇武

造個勢想乘機取消或押後區選?

要給引外國幫手放棄武力先正常

清算我地近了咋嘛...

而家個個路口得十隻八隻
hit n run仲有效率

等緊天琦出黎

會響隔離叫黑警黑警
FB同IG就好嬲好嬲
第2日4點江sir出黎話係用身體去探下女疑犯體內有冇危險品
後日大家準備番工

掂得最多毒品嘅有三種人：
毒梟、黑社會、

打完你 你又認唔出我
監狗會唔會罰我
獨立調查委員會又冇 清算又冇

話清算得個講字 我係狗都唔驚啦

除非我休班會比人襲擊我就驚啦

唔好以為行街食飯會無事
老共order係拉晒所有學生
然後變浮屍

啲狗日日進化，大家認真諗下對策先得，今日又突破場商場
港鐵>>住宅>>商場

弱智咪易洗腦囉,小學雞都無佢咁易

未必，只係因為而家仲要顧形象

路閪法

我都想

依家班狗都唔駛用盾
幾隻狗企響街口已經擋到你地成千人
仲點會有警力問題?

除非係外國人 仲要係美帝子民

轉左plan(知道勇武唔多，再加上佢地真係癲左）
想快d完結喱件事
繼續濫捕，等d人真正驚到唔敢再出！

Popo已經冇退路，示威者贏佢地會被清算，情況膠著落去就比習近平清算，然後比解放軍取代

尋晚旺角班狗俾人撚到

修頓咬晒
一樣都係用口屌
啲狗真係會好撚驚
然後啲女仔比狗車走晒

黑警輸， 一世玩撚完
香港人輸， 諗下點移民

對家唔癲 又點樣係世界立足 統治到14億人
中共係有一套

太古D 黑警走哂 而家d市民圍保安

因為做咩都無後果 亦無民意可以再失
已經無野要故顧

都無後果 洗撚原因？

係仲要掉頭跑啊，好京京牙

無後果
鄧炳強上位 所以無底線咁做

而家其實得返三罷一招先會贏，前線已經拉得七七八八

根本其實佢地好驚出老解，因為會無哂地位，同埋會俾公安取代

建制見示威者個勢頭跌咗，所以想不顧一切去冚熄埋個火。
其實同賭仔個心態一樣，之前賭落咗好多，而家終於好似就嚟贏，梗係all in啦，唔通仲拖咩。

香港人太善良
點打都唔會反抗

也可能警隊改左制, 年底前拉夠 5000人, 每個 popo 年尾有 20萬元做 bonus

因為四中全會開完，中央定性絕不能回應五大訴求，所以要求green object 升級，強行平息

日期係喺四中全會後開始癲

人哋有槍永遠最惡

心態已經輸左比對家
口講革命 實情就係熱血上腦 好多事都係漫無目的咁做

難聽d講
就算依家比把槍香港人
都唔會有人敢膽開

又想借啲意話香港人廢

其實你自己都心水清

用人的邏輯 好難諗狗點諗 可能佢哋冇用腦諗野

輸贏 佢地都會被清算
CONDOM仔

因為港共放權比班黑警

我覺得係中共指示
目的係趁亂開多D濫暴濫權先例
將來再用緊急法, 亂拉人既門檻就低好多

因為知香港人得把口

有預感下星期林奠見完支共人馬之後會更癲
到時可能指示佢每星期交1000人
睇個勢12月會發展到起步即刻鳩拉非法集結
單日500人+

阿head話今個星期可以任射任拉任打, 佢地班狗咪發癲

因為真係暴力上癮冇哂理智

搶

都同意, 但最主要係宜家無左6-7月果團火, 始終撤回左之後就有部份人袋住先, 冇左主要目標

大家幫手係黑警post 加 tag

#HongKongPoliceForce
#HongKongCorruptedCop
#HongKongPoliceBrutality

因為佢地試過一次 無事
然後第二次就會繼續

正解

講到明加強執法囉阿爺撐仲驚乜鳩呀

有
林鄭: 通過嚴正執法止暴制亂
有人撐、落order 咪要惡D

次次唔撚還手 緊係變本加厲啦

唔好再踩自己人啦
咩香港人善良好恰呀盛
住得係香港個個都有包袱架啦
有邊個可以企出黎同人講我預左坐十年 我去打狗 殺狗呀
就算有都比人拉曬啦

唔係話想坐享其成
係好多香港人已經係佢地能力範圍內盡做
課金又好 罷食罷買 文宣又好
你地唔可以要求個個都係最前線打狗
尤其宜家連無裝和理非都鳩拉 你對住個full gear點打 佢地仲要一大班

唔好講到係我地問題 係班狗愈黎愈癲
我地升級隨時會死 隨時比藍官搞到無左十年

全中 四中一完即發癲 唔使估都知講左咩比黑警聽
對家升級 我地仲玩緊火魔法 仲要係燒地下 就算中人都燒唔著佢地件韓國仔 咁點會驚呢 底線都比人摸到 原來係咁咋？

幾個原因
路西法效應 權力再加上蒙面冇後果
高層死攬同埋情緒壓力

殺咁幾隻or狗家人應該會好d

先唔評論呢個諗方對定錯
就算比你有錢 如果今次輸左變新疆 你幾多身家又有咩用?

你睇緊既係連登
日日充滿負能量
上一期就成日講就輸
呢一期就香港人廢

好彩連登唔係大台

想你地罷工

最想香港亂既係d 狗，咁樣佢地先繼續有利用價值

返工前吸毒

唔好咁多幻想⋯⋯

最記得6-7月個時,真係好多好撚勇武
仲分幾十隊
加下每次出黎,POPO 仲差不多多過勇武手足

中共應該落咗order死攬

根本班狗就來俾人清算
而家咪狗急跳牆囉
遲吓搞埋你哋細佬家姐你仔女你老豆老母啊
你覺得香港人會咁容易放過你地班仆街咩
(哎呀亂講咗嘢添屌你班狗老母）

諗多左

食多左大麻

認同，可能中共同黑警講，deadline前解決到，就升官發財，解決唔到就變condom
習帝對香港問題已經冇晒耐性，中美問題已經夠煩，依家仲要燒埋香港，佢唔想再畀政敵借香港問題作攻擊。
而對習帝嚟講，解決香港問題只可以加強鎮壓，唔考慮其他方法，做就了今日黑警再癲啲嘅結果

唔係
係上面負責既共狗急了

四中全會有講過下年立廿三條咩 只係有個類似學者咁既人咁講過

香港人就係輸呢樣，又要抗爭，又驚頭驚尾

付出有幾多
收獲就有幾多
風險愈大
得到既都會愈大

咁你呢

新屋真心好撚危險,一個唔覺意番撚左大陸

其實黑警真係徹徹底底咁畀共產黨利用緊...
將佢哋嘅黑暗面撩哂出嚟去保護自己嘅政權
黑警裡面有賤人有藍屍呢d一直都知
但佢哋將佢撩哂出嚟, 利用佢哋有持無恐嘅邪惡面, 再不停放大
將市民嘅仇恨撩哂出嚟, 香港人仇恨香港人, 破壞香港嘅和諧

我哋呢一刻真係要清醒少少諗一諗
到底下一步應該點行先唔會畀d仆街得逞

林大總統尋日未出信前我都唔會信

1. 政府好急
2. 知道清算快到，政府解決唔到就要COI
3. 個個星期咁搞，已經開始痴線

四中全會中央落order，支持特區執法，
而且會收緊對港既管治，咁黑警更加為所欲為。
唔好咁樂觀覺得係清算近

想暫停個選舉？

清算近
選舉近
底線近

逼狗跳牆了

想停選舉

Stanford Prison Experiment

商家都頂唔順
清算警隊不遠了

日日俾黑警踩到上心口

冇人反抗，上頭又罩住，想打你兇你根本冇後果
俾我想打埋一份啦

無咩原因
無成本可以發洩。點解唔做

因為佢哋終於知道自己做乜撚野都冇後果

其實散仔先唔驚你清算 蒙哂面冇責任

因為唔會有後果，睇死你班香港人得把口

仲覺得有清算個班 係咪太天真

會唔會按人頭計獎金？

可能唔夠瞓
唔夠瞓個人會躁狂好多

空ac確認

似係怕清算, 想拉人打人到無人敢再出聲

原因就係，根本警畜就係唔撚驚
做咩都冇後果 濫
人哋點解升級？因為人哋睇穿晒你哋弱點
口淨係識講反抗 事實就係企係到叫口號 ４個幾月仲淨係香港警察知法犯法 人地啪粒藥都聽唔到你講咩啦
我係狗嘅話 我著晒全GEAR 見你地又唔攻 我都唔會驚啦
根本而家方法只有 三罷 勇武升級針對班癲狗嘅弱點 搞鳩佢哋私生活

因為佢地做咩都降低唔到我地抗爭既動力
佢地開始覺得無希望
心裏開始質疑自己既能力
唔知自己究竟係啱定錯
開始無晒方向
覺得周圍既嘢都唔現實
控制唔到自己既行為同思想

係呀盡做我認同
但香港人好恰都係事實
5個月啦黑警不停鳩拉打人 仲係度大叫放人黑社會 訓撚醒未呢 唔救人仲繼續係隔離鳩叫只會令佢地拉多兩個

班賤種狗都去盡 我地都重係唔敢反抗

原因得一個

黑警做咩都冇後果
打狗?唔會啦黑警十個衝埋去 幾百人就恐慌咁走
燒狗屋?唔會啦 連登：最新風向燒狗屋
D人得個講字 拉完打完 放完再拉過
打埋消防都仲得

呢輪市民活動少咗

個個post都見到你 諗法同你一樣 香港人根本未ready去抗爭 去革命 到目前99%人都係想無責任抗爭 太錫身 咪搞到呢4個月係咁loop 警狗根本知你冇料到 得把口 幾十人嚇走你幾百人好基本

因為四中全會比哂權
殺人強姦都唔會有後果

睇穿晒香港人得把口 , 試緊大家底線.
出去支持"一人行街" 又唔敢
三罷一星期又唔敢.
而家恐怖份子話俾和理非知, 商場鳩叫鳩唱而非安全, 乖乖地响屋企,

所謂包袱咪又係賺錢供樓養家
係個咁既警察國家 養大個仔女 供完層樓 咁又點
你仔女係警察仔女 150既仔女面前 係要低頭架
你供完層樓 警察話衝入黎就衝入黎架喇
你睇智利加泰印尼示威者有冇裝 有冇裝從來唔係原因黎架啦

根本連地產商都買佢地怕

戇鳩仔自己呃自己等自己冇晒行動力諗住唔做野都搞得掂班狗自動收皮？
班狗癲係因為唔撚驚咋，一隻狗渣棍行前，成萬人都驚到跑走

唔好再話四中全會落左order話做乜都冇後果
你超級大老細講既野 會唔會直落打工仔

改左策略
上次尖沙咀個包圍戰略可以話係試驗,成功左
尋日咪再用係港島, 分批堵截, 一樣成功左
所以今日再用更高壓既戰術

原因係香港人無採取主動,打亂班狗既部署
唔係話要勇武打狗, 只係講緊打亂部署都無

因為區選近了，想取消呀嘛！另一原因應該係人權法有排都未搞掂！

應該咁講 佢地好清楚唔可以靜落嚟

因為一停嘅話 中共就焗住要清算佢哋，以回復正常可管治嘅狀態

諗多咗 以後行極權 明未？

都講咗四個月啦仲未清哂既？

真本性 二哥就座正

佢想嚇到班和理非都唔出黎

因為我地係咁縱容佢地 往往佢地係無後果

啱，中共成功造成咗一個「黑警唔打殘晒班抗爭者，自己就會被打殘被割」嘅局面，完全嘅二元對立，
如果你係黑警，你為求生存，會唔會出盡全力去打、去鎮壓抗爭者？喺黑警嘅角度已經去到「唔係你死，就係我亡」嘅極端情況。

因為冇人阻到佢地
架空左政府

同意

唔比任何人聚集

開始互相指責重現五年前境況

黑警發癲原來責任係返香港人好恰度,唔該哂

而家根本上面要考慮既係，運動完左先清算？定清算先可以完到場運動？

唔好再呃自己

因為佢係打人嗰班 我哋係俾人打果班
佢哋梗係high la

清算近你本身身無屎會唔會揦屎上身

就快周街強姦了

Rickard Scotford今早發PO：北京淡化香港成為國際傳媒關注點，用警察國家製造恐佈主義鎮壓

成地都係精

香港係全球最高警察人民比例嘅地方
都重未計武警
可唔可以唔好吓吓鬧自己友唔衝
有黑社會識入何妖數
有黑警反而叫人正面打
用吓腦啦

上頭咋形
叫佢地快些"平亂"
唔可以再拖落去

咪發夢啦
班狗無人性架
依家做咩都唔洗有後果
所以只會愈黎愈狼死失控

咪癲啦

千祈唔好以牙還牙，以血還血

1) 淋病想喺區選前 用更大力度既狗暴去鎮壓香港人
2) 就算鎮壓唔到香港人, 佢都想借狗暴升級去進一步引爆民憤 , 想搵藉口取消區選, 咁佢份「最後成績表」就出唔到

因為佢地做任何野都冇後果

唔好咁on 9啦，講咗幾個月都未清算到

林奠講咗D嘢

真

唔好傻啦

我唔知你點理解班狗
我覺得係狗每日都要長期警戒，每星期六日就要full gear跑嚟跑去追人，又驅極唔散，一定會攰，所以先會好似宜家咁直接鳩拉發癲，但亦代表佢地都係崩潰邊緣，所以之後一定仲癲，係睇邊個頂唔住先

對佢地黎講愈惡佢地愈安全，點解唔去盡D

永遠呢d post都有一大堆人和應

一定唔係

成世人為呢四個幾月抵番哂

因為香港人只係識走住屌冇撚用

因為無癲狗受傷，所以咁囂張

你以為已經好癲？更癲會出現
多謝唔反擊殺狗既大家

香港人垃撚圾
元氣照排長龍

就算有 plan a b c d e f g ，但全部放晒出嚟俾人諗破解，下下都俾人諗多步旗，仲點打

上頭有指示掛

同問，呢幾日癲撚哂

平時都係癲嫁啦 但呢幾日跳級升lv

因為就算清算

佢地條賤命都抵唔番

分分鐘打殘打死哂香港人
大把人陪自己死
同時又有一半機會清算唔到

不嬲都癲

agger

赤納粹，四中

因為佢地士氣高強
相反

1. 親戚朋友仔女，基本上割晒席。

2. 美國制裁如頭上刀，唔知幾時劈落嚟。

3. 柒婆話攬，有腦都知佢唔會坐好耐。

4. 中蟈話支持，但老解都做 condom ，更何況係真 condom。

5. 尖沙咀清真寺事件，低級犬一定比人制旗，依家又唔准再開真槍，怨氣超大。

6. 老豆搵仔？？

做野無後果
禁多年無代表作
緊係個個上身
真人gta

睇來要逼到班狗衝入清真寺, 教堂入面拉人才可以spin返個勢返來. 睇下毛漢這次仲會不會接受佢地的所謂道歉

Take咗嘢

因為人地識進步 我地仲on99

agger

一個願打一個願捱
話香港人冧善又唔得

其實諗咁複雜做乜嘢啫我見到嘅嘢真係好簡單
法例規定必須要出示委任證〉唔出示
本身諗住打人〉721
再唔覺意殺一個人，當下可能會驚一驚》831
（仲記唔記得831嗰陣時嗰兩個蒙面飛虎隊打死左人嗰一刻嗰種驚慌嘅表情？）
原來係冇事嘅自然就會殺第二個人〉101建仔
都自然在冇事嘅就會諗一啲新嘅花式〉沖入私人地方-寶怡花園
原來你地都可以繼續無動於衷嘅咁你咪再搵新花式》夾硬扯出名車司機-銅鑼灣

人性本惡跟何況係冇人性嘅曱甴？
你地再繼續咁樣落去會發生乜嘢事？睇吓伊斯蘭國發展就係咁樣。

Go

狗係唔會理解呢樣野
諗多咗

1. 知道自己無後果
2.知道我地唔會反抗
3.覺得自己先係啱，我地係一堆被洗腦嘅人

有機會係共産黨全力谷黑警做盡壞事, 到最後開始成個微博一面倒怒罵黑警
清算後再溫酒煮蛙, 之後地下清算知名抗爭者

呢個真，呢班垃圾真係爭唔落
之前幾鐘意食都好，經過呢幾個月之後，已經完全罷食連咁少事都做唔到，講咩香港人反抗

後面有成個黨國機器支持，比我都大膽啦

所有人 ，湧過去

政府已經冇曬底牌， 班狗已經係佢哋唯一可以依賴嘅嘢，佢哋做嘢只會越嚟越冇底線。

香港人唔屌唔得嫁

悲但真

因為香港人唔會還拖仲唔睇住食咩

你死啦 你講事實啲人會話你失敗撚
佢地會話你叫人出手自己又唔出手

仲諗住會清算既
同失敗者無分別
外判革命思維

因為佢地捉到人就有得升職
清算條撚咩 唔好FF啦
人性 無著數點會咁落力

四中全會，支那辦好大壓力
鄧炳強11月坐正
劉業成上星期一無做，由上星期日尖東起形勢急轉直下

無後果有乜好驚

西環 -> 狗

好多人會話你分化撚 放負 自己去同前線講

唔好咁放負
比啲建議黎

放負人人都識
你都無撚用 淨係上連登廢up
拿 我示範比你睇你點放負啊

我真係唔知你點理解 你試下比幾萬蚊我日日去打人
你仲唔可以還拖 有乜撚嘢壓力可言

因為政府死都要攬佢地
靠政府消算警隊 係無可能

大限到了

黎明前最黑暗
手足們支持落去

錯
四中全會後 強国放權比佢地做乜都得

哩個岩

因為香港警隊=軍權，曱大大鬥爭必須元素，宜家已經bypass林奠，直接order港軍做嘢

無後果

艾加

24/11 近了

會唔會有獎金

配合刀手

四中全會要求強化黨嘅統治

以下係一大堆係人都諗到 即老母係女人 但我認為民眾未夠積極實踐嘅理論
法律制裁唔到警察
警察不斷挑戰人民底線 暴力鎮壓
民眾對警察 武力過份懸殊
市民被迫單方面承受警察暴行 虐待

只有民眾可以制裁警察 保護民眾自身 就算必須承受法律風險

全民必須合力制裁警察
1) 制裁手段理應不合法 且具阻嚇性
2) (全民) 民眾積極面對警察 承受更大風險中發揮創意 利用各種手段抵制警察暴行
3) 係警方無武力裝備情況下制裁最有效
4) 鼓勵 援助受到警方暴行嘅市民企出嚟 用作文宣及抽後算賬

以下只係藝術創作 本人熱愛動物 絕不贊成殘酷對待動物

無人經過但 閒日或有大型示威進行期間 狗屋突然著火

閒日突然有好多蟲係狗屋門前

示威期間有人將大量辣椒碎或其他配方加水 用嚟防狗咬

連儂場竟然有太多狗隻詳細資料 撕都撕唔切

有休班警受到襲擊 侮辱 欺淩同鄙視

仲有無他太多其他人諗到 我諗唔到嘅方法

就係因為佢點癲 香港人都清算唔到佢哋
屌佢老母

因為冇後果囉戇鳩

係正苦想喺經濟真係有問題前解決
所以越嚟越重手
但班官太唔了解民情

5個月啦。
拉哂啦。
依家個班係二線勇武，
冇咁前嘅。

係美國嘅香港人權法在參議員觸礁

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

因為冇後果

黔驢技窮

係咪因為嗰個咩劉業成走咗？

唔比外國媒體影到百萬人遊行畫面

你可以嘗試客觀少少睇番香港個大環境氣氛對狗係點樣再作評論，一份工做到人人喊打要趕走，放工驚被起底接收工，身邊朋友杯葛，如果你覺得呢啲唔係壓力來源，只睇暴力發洩嘅一環，咁可以唔需要討論

因為香港人垃圾，人地殺到勁high，點停啊

路西法效應
有權有勢咪得閒恰下你班蟻民囉

一係佢哋知道就嚟畀人祭旗清算肅清
一係北京出柯打要鎮壓

講來把撚咩 講完又唔聽
重比人話化分撚 差d係現場比人獅鳥

中共落左order

清算你就有

因為香港人反抗得把口
佢地見無料到就得吋進尺

前線？
企係前面大部份都係full gear跑狗來

呢樣真，日日遲到返工仲要俾上司讚，一撚定日日都遲到

因為香港人廢，做事可以無後果。
任何人都可以唔使驚，仔女學校有人保，屋企人有人保，宿舍防守lv up, 黨鐵support, 有咩好怕？ 黑警個字頭咁響，咩人都怕啦！

結論：係香港人無撚用比黑警坐大

唔講都拉

兩個原因
一，見你地反抗能力已經到上限，佢地做野又無後果，
去盡d都未驚過
二，上頭俾既壓力越黎越大，
要佢地用所有手段盡快平息事件

俾人屌足五個月，仲自己整定張白卡用

槍指揮黨
曱習平

咪撚癲

訓撚柒醒未？

支那狗多左

今日冇咩夢發，啲狗就入商場

可能報復葉國謙之前的言論去搞地產佬

對住同日本皇軍一樣兇殘既極權你想點升級？
除咗三罷無其他辦法？

但經濟命脈唔只係政府春袋
同樣係打工仔既春袋
罷極都罷唔成唔係無原因
極權都唔驚你罷工
庫房d錢有撚排佢燒

對軍政府， 要爆佢軍火庫先有用
而家武力嚴重不平等

因為香港人根本淨係得把口
見到班黑警發癲亂咬人就淨係識上綱屌兩句就當報左仇

新一哥呀鄉黑支持

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

根本啲散仔失控
高層控制唔到, 唯有死攬搏一搏
又俾佢搏到香港人唔反擊喎

成個政府冇人怪責 , 有得瘋狂開槍當打 war game 不知幾開心

其實班黑警讀書個陣已經蝦蝦霸霸
偷psp 偷mp3 跟過黑社會之類
之後會考 dse唔合格 讀毅進考警察
成班犯罪潛力軍大部分就入曬警隊
休班就走去犯罪
之前都有警例限制住佢地，被人發現有處分
而家個個鄧x強開到口會幫佢地係立法會解話，中共又話止暴制亂，就令到班有犯罪因子嘅散仔冇曬limiter ，只會愈尼愈癲
而家班散仔上司叫停都停唔到
人蠢唔緊要，但係蠢得尼無良知無底線，會搵佢地尼維穏，亦都會搵佢地尼祭旗。

唔還手
你話你會唔會再打大力啲
用腦啦

佢地有人保，點打都唔怕，就係咁

其實係無講錯
政府擺明想清算黑警黎平民怨
但突然間話清算必遭反對
所以應該係上面下達指令
叫黑警放膽去做
等班癲狗犯大錯之後就祭旗
所以真係出人命遲早嘅事

就算無number，同隊嘅狗甚至大sir都有機會篤灰。
另外，就係唔比你地有過百萬人嘅場面出現，不停濫捕，恐嚇所有人（不論和理非，勇武，銀髮，專業人士，甚至公務員同紀律部隊。

陰謀論：就係令d狗瘋狂，先可以祭旗，再幫新一哥上位同平息民憤。等香港人以為贏左，唔再出黎。

勿忘初衷！

正確

因為敵人心急

希望快啲結束

錯，我覺得一定會有，不過係等我哋輸咗之後
佢哋完全接管香港果陣

所以要經濟攬炒,令到商家佬唔可以安心係香港做生意

咁講真, 原因梗係無後果啦, 掉轉我地呢邊做野無後果, 林鄭一早比人塞番入佢老母個西到啦, 另外裝備差距都係無辦法解決

因為可以無限突破界限都無事

又係到打飛機

似係想短時間內end game
政府/中共唔想再拖

唔係陰謀論
只係期望管理
愈去到打仗咁亂
政府最後一刻先清算
咪爭取到最大支持
中國人中意折衷調和唔係鳩吹係真既

佢地係無棋
但打拉射已經可以搞死我地

認真答你，原因主要有兩個

一，政府同高層死攬，俾前線隱藏身份、PPRB黑都講成白、種種禁制令賦予特權、洗腦將手足非人化

二，香港人垃撚圾，見到狗就驚到閪咁走佬，我係魔警更加打得落力啲

建議就係咬住你一口氣
執起你嘅工具、武器
一步一步向前，同手足一步步推進

唔係未試過架
應該係抗爭常識嚟喎
半年都嚟緊啦

北京落order叫林鄭同黑警一哥短期內搞掂佢
林鄭同黑警一哥將責任推俾低級condom仔,所以成班發癲

因為勇武已經盡頭 除非劏狗

反正黑警做咩都冇人理
軍政府大曬

777就呢埋唔出聲
由你地打生打死

打到你地出唔到黎

四中全會...

收到風淋奠三月下台

槍指揮党，九條命都唔夠你班狗死
甴近平擁兵自重、重僻帝位成軍委主席
就係怕軍伐起兵倒戈
一個近萬人戰力嘅軍事力量失去控制
你估甴近平及其親信真係會由你？

話俾政府聽夠膽就清算狗隊 一清算班狗就發顛見人就打 還拖就開真槍殺人

屌,好撚簡單姐
你地唔再出黎 = 無示威 = 無事
咁無事,咪唔會有人想比人祭棋囉
而家搞咁耐,情況咁癲,
大陸唔想平息我唔信 只係咩時候 咩方法既姐
咁如果差佬平息到,咪無事囉

其實係 唔好再自己呃自己 呃得多會無危機感

唔係自欺欺人，如果係，我就會話共產黨未贏已經清算
事實上無論邊邊贏，班狗都唔會有好下場
我哋贏就固然唔洗講
但就算中共贏都一樣
依家要你幫佢賣命，佢當然撐你，佢大不了都係科水落嚟，成本好低
但佢哋都知依家班狗唔受控
他日佢哋贏咗，自然會對呢班不受控制嘅軍狗有所戒心
共產黨連少少和理非都唔接受，會接受有武力嘅人？
清算佢哋再搵城管取替對佢哋係好合情合理

因為美帝條act過唔到lor

天要你滅亡 必先要你瘋狂

佢地知道做乜都冇後果，香港人又唔會反擊，咁仲唔去馬咩

因為唔會有事冇後果，聽d語氣都知

唔會，只係共匪再施壓姐

呢個真，無論點發展，黑警前線都會被出賣，註定要被清算，唔通佢地可以頂起香港，無可能，以現在香港黑警的表現，已經超越咗公安，係一個國際城市，無可能容納都佢地，宜家係要用盡佢地，所以暫時當睇唔到

共匪撐，撐完再施壓

自從甴近平登場佢地權力下放得更大 睇黎阿爺真係嬲左

四中

10月1 林鄭喺中國返嚟之後出禁蒙面法
你睇吓依個禮拜之後會唔會用緊急法推辱警 宵禁？

會唔會係因為有禁制令
專登整到d 人嬲 再起人底？

玩上癮

【突破樽頸】沉迷撚狗唔會嬴到，要嬴就要集中火力針對政權

我覺得其實佢哋已經冇哂方法

佢哋依家只可以盡最大力度恐嚇大家唔好再行出黎

所以任何人一落單都有機會俾人拉

仲有一樣最重要，就算香港所有商場全滅，其實對香港經濟影響只係好輕！

原因好簡單

1. 班黑警無論係老強、老屈、亂打人、濫捕都唔會有事

2. 政府同高層點都會護住，自己人永遠冇事

3. 香港人嬲到極點都只係識嬲，唔會做到啲咩事

4. 勇武數量捉到直線下降，而家得翻和理非同街坊，驚條鐵？

5. 話唔定會有美少女係街，出勤可以獵食

應該咁講，要打擊經濟，係要造成一個令所有海外投資者都唔再有信心嘅環境，到頭來外資走晒，中共賺香港土本錢係無意思
依家成日有風話中共外匯儲備唔多，我覺得唔係無可能
其實上面開始殺雞取卵、向中產埋手你就知佢哋真係急
加上維穩費洗咗咁多但重未搞掂，外資啲廠又走緊
豬肉又有事，好多內患都搞唔掂
再加埋對外貿易戰，太多戰線
如果真係農曆新年爆失業潮佢都幾大獲

連登最鍾意同人講打狗殺狗嫁 (從未無發生過)
鍵盤技術最撚高超 某D留言/Post唔岩聽 就話人分化撚 風向撚
發夢一班on9仔女 full gear企係到禁電話 ig打張卡
見到救護車就9秒9向後跑
人影都未見到 就話有300隻速龍衝埋來 叫大家快D走
然後連登仔最叻講 你咁撚叻落現場同前線講啦
點知落到現場班人講 就比人話鬼 差D比人獅鳥

原因？
黑警：殺一個人，同殺十個人有咩分別？

大概因為橫豎都無後果 就算有你都無number投訴
只要拖哂其他人入水就無敵 又可以搏升職加人工
拖得幾多得幾多 牽連得有幾廣得幾廣
佢地就唔信成個警隊會解散/制裁得到

高層都應該不斷支持佢地 繼續做癲啲

因為警權愈黎愈大,冇野制衡到

因為睇死香港人得把撚口鬧你，唔夠膽打你

全民打狗呀屌

禍及妻兒咪會淆囉，依家間唔中先有一兩個地址噴喺馬路度，乜事都冇，佢地真係驚條撚咩

清算近了可能係一個原因

甴近平
曱甴平

無後果 軍權政府

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

因為人權法遠了

新曱甴王就上任

齊阿哥話，可能香港公安/舞驚/行緊配額/佣金制，拉唔夠數可能冇糧/佣出，所以揾易入手香港途人入手，如11月2日修頓球場(公廁對出通道)。

我信

其實好多人都只係打緊丁
清算近了 劉業成走了
有無人諗過其實係習大覺得劉業成係廢J
落左order之後要更硬更高壓

越亂, 越多黑警越癲佢地就越安全
1單7警案佢地咪比人制旗, 如果同時發生10單, 甚至更多呢??

慢慢升級 等你哋適應

咪就係自己人都要互屌先俾班狗睇唔起囉
嘩講到要打要殺
點知向前一衝就散哂
捉完人上車走 又精神自慰以為係屌走班狗大成功
唔講真係以為已經定好左清算日期

做乜都冇後果 點會唔癲

臨近聖誕新年，要止暴制亂。唔係餐飲零售就救唔返。

唔好制高
唔好私了

傻啦

氣數已盡
時辰到喇

慣撚左啦都咁多個月

心態都唔係打仗

出嚟撐下場面就算

千尻幾人都驚撚咗六十幾隻狗

成日覺得咩人權法可以收到佢地皮

有國際關注先可以幫到香港

屌你老母完全係等人救嘅心態

就算有用 都唔知要等幾耐

每日損失幾多手足